點睇MK仔教人玩牛熊

=

師兄，做人氣量大D，你自己賺錢就得，人地賺 $1500又眼紅